天水圍新北江黃絲招牌被管理處逼拆

#北江
如果有黎過童心新鋪都見到有個燈牌，寫住童心未泯 五大訴求 缺一不可 善有善報 惡有惡報
但琴日管理處有人黎要我拆，原因：放得太出，但我回應係，好多人比我放得更出更大，我拒絕拆

今日管理處打比業主，我業主好好人，幫我據理力爭.
但管理處既要求係，燈牌其實無需要拆，只不過唔可以寫有關呢d字眼。

以家去到寫咩字都無自由

希望咁多位巴打幫幫手諗辦法

幫幫手得唔得?
佢地個燈牌好靚存

攬炒咪得 全個商場唔畀有牌

可以玩大佢 成個商場佔路問題好嚴重 call消防食環睇下管理處跪唔跪

但係咁樣可以幫到個店主唔洗拆?